[結他finger-style] 有無人識preston reed?

有無人識或者見過人彈preston reed嘅fingerstyle?

個人好鐘意依幾首, 但唔知點入手學

我冇玩開呢種，不過就咁睇應該用左大量tapping，artificial harmonics，呢D技巧

知唔知香港有無人教依D?

Steven law 應該有，你google 下。

睇吓先, 唔該巴打

返緊工, 望左段片幾眼, 唔似Steven Law果種, 不過ching 你都可以照問下,
你都可以問下guitar concept.

btw 香港真係好少呢種, 我暫時好似見過一個人咁玩, 不過佢就玩Jon Gomn ge

Lunch再幫你睇下..

唔該晒你

睇完, 我自己係香港真係唔覺有呢類 fingerstyle guitarist,
最接近而又有教ge以我所知應該係guitar concept, ching 可以去問下

P.S. 本身唔識佢, 多謝ching 介紹左一位fingersylte guitarist 可以聽下..

練tapping

岩岩睇到guitar concept個page，原來preston一月會嚟香港

樓主你本身玩到咩程度架fingerstyle?

我只係彈到5級 classical guitar，咁岩見到佢個fingerstyle覺得好型想學咋

等我去聽下先, btw 好似係數碼港, 好撚遠...

Hi 5 級 巴打..

btw 佢呢類彈法同classical 又好似無乜太大關係..

我岩岩揾到d 入門敎學，你不妨自己玩下先!! 希望你有用

其實我以前都係學到5級 classical guitar, 之後轉玩ACOUSTIC GE FINGERSTYLE

雖然未必有教preston reed 果d, 但試下玩下先, 拎d 有關呢類FINGERSTYLE 的CONCEPT

係0關係，我都唔知點入手

今晚番去研究下先

係，我都諗緊去唔去

好難

片入面果個本身都已經係一個幾出名ge fingerstyle guitarist

開拍子機慢速練 (好慢都唔緊要, 最緊要彈岩), 每beat load 清楚左右手分別做啲咩, loop 多N 次熟左就自然會快到, 加油

睇嚟有排練

推吓post先